有冇人開盤賭人工島最後要洗幾多錢？

我賭起碼三萬億

兩兆

當年玫瑰園計劃冇貪冇超支都要千幾億 今獲兩兆走唔甩

兩兆太保守

廿年後邊度揾你追數？
地府？

開得盤你已冇得上天堂

用美金計，五千億

主要睇老共想要幾多

每年香港盈餘幾多咪用幾多囉
鬼知咩
所以咪唔話個價錢你知
因為佢都未知

外匯儲備+財政儲備+每年盈餘